# BF1 Abridor de Battlepacks e Vendedor de Squad XP Boost

Abra suas caixas infinitas sem esforço!


## Como usar

1. Instale o [AutoHotKey](https://www.autohotkey.com/).
2. Baixe o [arquivo do script](https://gitlab.com/paulochf/bf1_auto_open_battlepacks/-/raw/master/opener.ahk) para seu computador. Preste atenção: salve o arquivo como extensão .ahk!
3. Execute o script (clique duplo deveria funcionar). Um ícone H branco em fundo verde deverá aparecer na barra de ícones do seu sistema operacional.
4. Abra o BF1, vá até a tela de configurações de Video (More -> Options -> Video no jogo em inglês).
5. Para as seguintes configurações, anote os valores atuais e então altere para os valores indicados:
    - *Fullscreen Mode*: **Fullscreen**
    - *Fullscreen Resolution*: **1024x768** (mantenha a frequência que normalmente usa)
6. Clique em *Apply Video Settings* na parte inferior e confirme que você deseja manter essas configurações.

7. Faça o que precisar, seguindo as instruções das seções a seguir. 

8. Ao terminar, volte ao Menu Principal, e então à tela de configurações de Video (More -> Options -> Video).
9. Altere as configurações de Fullscreen Mode e Fullscreen Resolution para os valores anteriores.
10. Você pode clicar com o botão direito no "ícone H branco em fundo verde" e daí em Exit.

Agora você poderá vender as peças de quebra-cabeça por moedas:
- na tela de Quebra-Cabeças (Battlepacks -> Puzzles):
    - entre em cada arma que você já construiu e venda as peças de sobra, se tiver alguma;


## Funções do Script

- F6 :: Abridor de Caixas
- F7 :: Vendedor de Boost de XP
- F8 :: Vendedor de Peças de Quebra Cabeça

---

## Abridor de Battlepack

1. A partir do Menu Principal, entre na tela de Battlepacks (Battlepacks -> Unopened (#)).
2. Aperte F6 para abrir a tela do Abridor.
3. Preencha com a quantidade de vezes que o script deverá executar. Coloque o número # de caixas que você possui.
4. Vá dar um rolê, **NÃO USE** o computador!
5. Repita os passos 1-4 até você não ter mais caixas para abrir.

---

## Vendedor de Peças de Quebra Cabeça

1. A partir do Menu Principal, entre na tela de Inventário (Battlepacks -> Quebra Cabeças).
2. Escolha a DLC na coluna da esquerda, e então uma arma na seção do meio. Uma tela com a informação da arma escolhida irá aparecer.
3. Aperte F8 para abrir a tela do Vendedor de Peças.
4. Preencha com a quantidade de peças que você deseja vender.
5. **NÃO USE** o computador! Espere o processo terminar!
6. Refaça os passos 2-5 conforme desejar.

{- ATENÇÃO! LEIA COM CUIDADO! -}

Antes de vender peças de alguma arma, verifique que você já a possua montada e que essas peças estejam sobrando, caso contrário você precisará encontrar peças para construí-la novamente.

{- /ATENÇÃO! LEIA COM CUIDADO! -}

---

## Vendedor de Squad XP Boost 

1. A partir do Menu Principal, entre na tela de Inventário (Battlepacks -> Inventory).
2. Clique nos Boosts de XP na coluna da esquerda, e então na seta do Boost na seção do meio. Um botão de vender vai aparecer à direita da tela.
3. Aperte F7 para abrir a tela do Vendedor de Boost.
4. Preencha com a quantidade de items que você deseja vender.
5. **NÃO USE** o computador! Espere o processo terminar!
6. Refaça os passos 2-5 conforme desejar.

{- ATENÇÃO! LEIA COM CUIDADO! -}

Você *pode* usar o Vendedor para vender skins duplicadas, mas **você não deveria**.

**SE** você não puder vender as skins duplicadas usando o botão *"Scrap Duplicates (#)"* à esquerda da tela do Inventário, escolha a skin que você deseja vender e execute o script **_por menos vezes que a quantidade que você tem_**.

Exemplo: Se o jogo mostrar que você tem 6 unidades (com um x6 no canto inferior esquerdo do ícone), **RODE O SCRIPT POR 5 VEZES, NO MÁXIMO!**. A 6ª execução vai fazer com que você não tenha mais essa skin escolhida!

{- /ATENÇÃO! LEIA COM CUIDADO! -}
